PS4 FIFA18 招人

一星期5-7日
9:00-12:00（放假會早開d同打晏d)

現收cdm 同所有後防

歡迎試腳:psn:hingyuen

白鳩痴撚有人同你打朝早

夜晚 hoho

Upup

TG waynerooneymata PSN matthewyuen5

psn : whtamzzz

現收所有後防

hoyin550 cdm or 閘